［鞭屍系列］坡狗笑港人囤積口罩做法低能

「新加坡貿易及工業部長陳振聲向基層領袖閉門分享新加坡政府如何對應武漢病毒的對應措施，錄音不知就裏疑似被流出。當中提及新加坡人不要效法香港人去搶口罩、搶廁紙的「低能」做法，影響疫症後的經濟復甦。」

兩個月後...
「被西方視為抗疫模範的新加坡，疫情持續惡化，單日新增596宗新型冠狀病毒肺炎（新冠肺炎）確診個案，外籍勞工宿舍續成播毒溫床，累積病例達至6,588宗，超越印尼成為東南亞錄得最多宗新冠肺炎確診個案的國家。」

有無人幫手一齊係Facebook, Twitter and Reddit鞭下呢件垃圾坡狗陳振聲嘅屍

等死坡哥咁中意奶共呀嗱

我都日日鞭緊佢屍

【中国新加坡特區】再增596猴子！確診6588例淪東南亞最慘

坡狗

幫手係各大social media串柒死坡狗

坡狗有何顏面

陳振聲對你個垃圾國家爆到七彩有咩意見

港人：「坡狗做法低智，智商低下」

由反送中開始就不斷踩住香港奶共上位，抵你仆街呀死坡狗

經濟復甦？睇你要封幾耐
M記都開唔撚到

疫左初期大大聲，陳振聲死撚左去邊呀，中左支那武漢肺炎未

一早去佢同何晶fb鞭咗啦

Fb係咩？